陳彥霖媽媽已經講得好清楚

起底 滋擾係佢哋

推測 係你哋

當CCTV 係真都好
對鞋呢？
都唔好講咩運動變質
錄果段片已經知立場上無咩變質唔撐
更加唔好話陳彥霖樣唔似 高度唔係153
片可能改過
好多有CCTV 嘅位無公開

疑點係好撚多
單嘢一定有鬼 要死咬唔放
但係咬住唔放之餘都要推行動post
只係多個主題
偵探之餘都要行動

佢地=黑警/共狗
你地=連登偵探